又一城有機會於1月13重開

點睇？

農曆新年會唔會又關過?

甘就睇大家想點喇

交左cctv咪有生意做

再搞佢啦！！

唔開得有無人贊成又一城起碼要停賽到新年打後

佢似係自己唔想開多d 真係要維修 拿拿聲開既話 有心要做 唔洗整咁耐

好想行下

裡面死咗人
要等七七四十九日先可以再開

應該係想做新年檔期

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

可以去Cova食tea

要賀一賀佢

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

1月16日